[重開] 誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主走先 幫你頂住
通處班泛粉入緊嚟
通處準備去站務台搬post

可能係真wor 啲大粒野就話支持你 你點知啲平民點諗？

問過村民未

原來通處今日開完咸濕post

你係咪鬼 你係咪陳雲教徒

為美軍引路梗係舉美國旗

政事台

時事喎

邊一忽時事？
擺明狙擊就認啦

今日連登仔：唔好撐侵侵 唔好介入選舉

可以撐侵侵
但唔好介入選舉
In the sense that 叫美國人投邊個

睇pin
撐唔撐侵侵 同舉唔舉美國旗 都係好值得討論嘅時事

希望通處巴你開post講
幫你推爆佢

唔好以為掩耳盜鈴呃到人

推到通處開post叫人唔好撐trump

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

通處老母

Tag埋佢d frd UST南亞仔同無人格的毒男入來啦

最衰連登冇得tag人

泛民 要用30年爭取既野
本土 想用3個月就爭取到
（太急進）

仆你個街 人地仲要開飯架

唔好再舉 失民意喇

繼續Bin C 先

tag通街都係處入黎

點睇

睇你點睇

笑死

2019年7月
通處+港豬泛民：咪撚舉美國旗美國信唔過
今日2020年5月30日
美國做野

19年7月仲喺度捉鬼
點知人地只係行得比班垃圾前